[警世文] 做過HKUE 你問我答

見到之前指南針開左個POST 而且DSE差唔多準備到 為左防止DSE小朋友受害
有關呢間野 只要我知 一定答你
所有資料基本上係問番曾經的受害者同畢業生
唔答有關自己的問題
--------------------------------------------------------------------------
以下有關資料有助理解本貼及幫助DSE雞唔好中伏

[自資學位]做過指南針大學，你問我答

上網找了一些有關HKUE澳洲升學資料，希望幫到中六學生

［回帶］DSE雞必睇！借屍還魂！HKUE傳銷殺入教育界

------------------------------------------------------------------
曾經好像有相關的貼文，但最後好像因為收到律師信被要求刪除，若發生相同情况希望各位巴絲友做好backup準備，當幫助下DSE雞